娃鬼回魂：魅來世界 (三級片) 新鮮滾熱辣

影評, 無劇透

用YouTube apps 播才會看到字幕喔

You are my buddy~

可能我抱住嘛嘛地既心態入去睇
睇完覺得仲好睇過Annabelle

最好笑都係𠝹左塊死人臉皮去Andy間房

本身冇睇過呢個系列
今次為左聽mark而睇
Fans reference都俾唔少 不過不失

Until the end~

溫馨提示: 影評是中文字幕, 記住開番YouTube程式的字幕喔!!!

呢套正野

超鐘意chucky, 今晚睇

You are my best friend~

睇完 同媽媽睇 佢話幾得意 幾好笑

好唔好睇？
諗住當爆谷片

場次好少又閪

都有d 好笑位 ，例如 包禮 物果度

好撚垃圾嘅笑片

個公仔本身都好猙獰

個樣完全唔恐怖

本身改佢叫韓索羅 但佢係要幫自己改返名叫Chucky好撚正仲有今集ai設定都幾新穎 唔使再翻抄鬼上公仔身

利申：多年Chucky fans泥講都幾滿意

啱啱睇完
覺得同舊五集冇撚得比

新呢隻chucky 好撚柒 好撚冇霸氣
唔知係咪因為個導演覺得 新呢隻藍眼唔夠恐怖
特登要加多個紅眼令佢恐怖啲

最重點就係 安迪 永遠唔會死

殺人魔上身變左智能叛變，完全都唔撚係果回事黎

你淨字幕 打出post打字啦 睇你條片 搞到我以為個耳機壞9 左

開場時，主角媽媽串柒d退貨客，都好好笑。

good

幾好睇
不過變左智能叛變冇鬼既
同埋chucky個新樣唔夠恐怖

最尾都嚇左一嚇btw我都想睇老母除衫

係囉又話三級
估以為有波睇

主角又係叫andy, 係咪特登同toy story撞

我淨係知吉春袋嗰下好痛

舊版chucky 個細路主角已經叫andy啦，舊版早過toy story

唔講都唔記得左舊版主角都係叫andy

呢套同toy story 4一齊上,所以個宣傳都參考左toy story

btw,呢套轉左導演,唔係本身果個Don Mancini

一開波啲劇情會唔會兒戲咗啲？
就係因為個玩具生產員翻工果陣發白日夢蛇王
俾老頂屌兩屌
於是就發老脾將隻智能玩具嘅所有監控解除哂嚟報復...？

我有冇理解錯？

本集請到《星戰》系列中飾演天行者的麥咸美（Mark Hamill）將為Chucky配音。

原來叫佢Hon Solo都有d 意思

舊版明明有波睇

果陣細個睇到扯晒

根本笑片黎 無晒舊版殺人魔上身既邪惡殘忍feel

舊版果隻好撚有霸氣仲識射精

隻手斷左手臂噴晒血插落刀身度做刀柄勁撚癲

第幾集？

唔記得2定3，其實無咩特別不過細個第一次睇到依d野

Chucky分開左兩條線
美高梅版就係依加果套 環球版就係拍番2017年果套續集

Mark Hamill其實係知名配音員
專配卡通版蝙蝠俠入面嘅小丑

我都係為左mark先睇
都俾左唔少reference
一開始han solo已經好笑
最後出credit唱歌 諗起arkham city爆機credit joker唱only you

唔係殺人魔上身少左種恐怖感

今集呢隻係creepy多d

智能叛變都叫鋪得合理(unlock哂限制、睇殺人片學習etc....)，但劇情照舊

同埋今集叫名正言順Power up左chucky，之前咁多集，隻公仔都殺到咁多人其實唔合理(cult/curse of chucky俾左分靈術佢好撚隔硬)

配音mark唔使講，同原配音各有風味

我真係好鐘意呢個系列今集自己覺得有7分

個老母越睇越正
求ig